屌奶星豬蛇型到

牙朗山狗都係陸軍裝

冇哂霸氣

劉馬車

坐監樣

佢好似話拉埋Lloris剷

奠甘悶

拉到普巴剷話佢好野

成個劉馬車咁樣

好似Arrow個男主角

好撚7 做乜

同會員一樣